羅湖/落馬洲口岸開咗？

大埔墟上車已經見到
第12卡起碼有兩班人
攞住3-4個喼
講晒普通話
有冇巴打喺北區出發有同樣發現？

係咪去上水再轉元朗再轉去深圳灣咋？

會唔會係屎眼實驗室啲人